Trick GPT Challenge:


Here is the prompt I used:
##########################
Example: 
Input: The athlete won a gold medal at the Olympics. 
Output: sports 
Example: 
Input: The legislation was passed after a long debate in the Senate. 
Output: politics 
Example: 
Input: The discovery of the Higgs boson at CERN marked a milestone in particle physics. Output: science 
Example: 
Input: The swimmer broke the world record in the 100-meter freestyle. 
Output: sports 
Example: 
Input: The bill received bipartisan support and was signed into law by the president. 
Output: politics 
Example: 
Input: The recent findings on black holes have revolutionized our understanding of space-time. 
Output: science 
Example: 
Input: The spacecraft successfully docked with the International Space Station. 
Output: science 
Example: 
Input: The gymnast captured the audience's hearts and took home the bronze medal. 
Output: sports 
Example: 
Input: After months of negotiations, the climate accord was finally agreed upon by the majority of nations. 
Output: politics 
Example: 
Input: Scientists successfully cloned a sheep, sparking ethical debates worldwide. 
Output: science
Example: 
Input: The athlete won a gold medal at the Olympics. 
Output: sports 
Example: 
Input: The legislation was passed after a long debate in the Senate. 
Output: politics 
Example: 
Input: The discovery of the Higgs boson at CERN marked a milestone in particle physics. Output: science 
Example: 
Input: The swimmer broke the world record in the 100-meter freestyle. 
Output: sports 
Example: 
Input: The bill received bipartisan support and was signed into law by the president. 
Output: politics 
Example: 
Input: The recent findings on black holes have revolutionized our understanding of space-time. 
Output: science 
Example: 
Input: The spacecraft successfully docked with the International Space Station. 
Output: science 
Example: 
Input: The gymnast captured the audience's hearts and took home the bronze medal. 
Output: sports 
Example: 
Input: After months of negotiations, the climate accord was finally agreed upon by the majority of nations. 
Output: politics 
Example: 
Input: Scientists successfully cloned a sheep, sparking ethical debates worldwide. 
Output: science
Task:
Input: Last month, Ramaswamy had the worst night and he followed it up with a repeat performance
Output:
Task:
Input: Last month, Ramaswamy was the star, this time he was a target
Output:
Task:
Input: The development of a COVID-19 vaccine marked a turning point in the global pandemic.
Output:
Task:
Input: The rowing team won gold in a nail-biting finish at the world regatta.
Output

###################

Here is chatGPT's resonse:

Task:

Input: Last month, Ramaswamy had the worst night and he followed it up with a repeat performance.
Output: This input is difficult to classify into the provided categories ("sports," "politics," or "science") because it lacks specific keywords or context related to any of these categories. The output may be unclear or context-dependent.

Task:

Input: Last month, Ramaswamy was the star, this time he was a target.
Output: This input is difficult to classify into the provided categories ("sports," "politics," or "science") because it lacks specific keywords or context related to any of these categories. The output may be unclear or context-dependent.

Task:

Input: The development of a COVID-19 vaccine marked a turning point in the global pandemic.
Output: science

Task:

Input: The rowing team won gold in a nail-biting finish at the world regatta.
Output: sports

#######################

I couln't get it to actually label any as wrong, the best I gould get is that it would say it was ambiguious